12月1 新鴻基公益垂直跑

新城市廣場事件後高層不顧前線同事令人感到憤怒
一年一度新鴻基盛事 一定要大力到場支持

圖呢？